[Apple已死] iPhoneX至今已經賣出超過3590萬部

第二名 iPhone8+ 2910萬

第三名 iPhone8 2360萬

訓左無睇對上一部兩個月未到賣3000萬部電話係咩？

PS：S8同S8+用左半年賣2000萬部

一萬蚊一部電話真係太貴，無人買

葡萄

重有d 台灣媒體瘋狂唱淡, 係咁話"分析師指出"iPhone X 賣唔出,
都唔知佢地係咪生活喺平行世界

apple 買返自己d貨報大數

Apple已死

由連登仔睇衰個刻就知一定成功

唔係wo，出街好撚多人用

燈到
3590萬*1000USD

4成利潤都FAT FAT

係, 搭地鐵一卡起碼一兩個人用

真心睇好IP X銷量越來越勁,
限制舊機性能IFAN舊機主位位要換機, 應該仲可以再賣好D, APPLE世界第一

印象中今年所有android flagship加埋都未有呢個數

用android 點會買flagship

當一萬蚊一部
淨係收入都3500億

從來錢都唔係問題

S8 2000萬銷量係8月份嘅數據，之後三星都無公布過銷量，而家肯定唔止2000萬

年年都話蘋果已死，講足幾年。

android 已死

啲人永遠唔明白，蘋果買完iPhone賺咗一次錢，跟住成個AppStore 生態系統賺埋第二次錢

真係好多人用

三叔首席旺財唔會入黎吠

咪話半年2000萬囉

屌。唔撚知以為你揸住好多蘋果股票係手

我都見到

答佢：「有蘋果」

依頭俾人Tim cock撚完
轉頭po個銷量出嚟 話俾人知 有幾多傻鳩就快俾人撚

但係...iPhone 8 ... 9月先出都2360萬...8+仲2910萬，你S8仲用左半年以上既時間...

We can’t find the page you requested

我睇到喎⋯⋯

始終三星只係android一部分，有大把大陸人買華為，小米大陸機，但apple就係ios，其實無得比，好似三星舊年最賣得果部S7都係賣左5500萬部，但舊年iphone總銷量有過億

仲講緊咩m字額
face id又柒 減5000都無人買
個啲巴定唔知絲去左邊
仲話身邊好多人ios轉會去安撞

所以我認為冇得比

以公司對公司比，三星又只係Android一部分，以ios比android 又變成Android機海 vs 3幾部iPhone，根本難以比較

以前好多身邊批評iphone 既人都係因為冇錢買
到入左u返parttime 個個9衝iphone

自己做緊呢行
日日d x 跟本唔憂賣

有無另一間公司同device 可以打低Apple

其實炒唔起反而多左好多真用家心郁郁想換機

年年都話新一代iphone好柒，apple已死咁，但年年都大賣

之前去首爾
感覺人地iPhone X個曝光率仲高過香港好多

我都有份買
利申 炒家

讀緊書個個話iphone貴 有錢仔先用
出到黎做野 以前話貴個啲全部清一色轉ios

有錢買iphone邊個想用android

小米mix2黎 唔好比佢地撈亂

連登都一堆post任鞭

iPhone x

咁呢個世界蠢人係特別多既

用住X覆post

An狗文盲唔係第一日

點只？

買apple股票好似仲好過買700

福布斯禁左ADBLOCK

多人買多人用，唔代表apple無變質，
依家間公司淨係識賺錢，迎合市場需求，
佢係賺到好多錢無錯，但完全見唔到有咩vision，近年除咗個mon改大啲、容量大啲之外，各方面都無咩突破，睇今次個face id就知
近年已經見唔到當年iphone果種震撼力，
依家啲人繼續買都好大程度只係因為用慣咗，同以前ICQ、MSN一樣。如果再無咩好大嘅突破嘅話，
得罪講句，Apple只係等住被下一種手機取代，呢啲帳面數字都係過眼雲煙。

其實呢iPhoneX係多人買左

當用iphone已經唔係身份嘅象徵，iphone嘅神話仲可以維持幾耐？ iphone曾經引以自豪嘅軟件ios搞出咁多問題，逐漸將apple由天堂嘅神打番去人間凡人，android近兩年進步左好多，我睇死apple再咁落去，5年內iphone呢條產品線會玩完

打完有無面紅？
Tim cook同成班apple既職員點睇都醒目同聰明過你條撚樣掛

d an狗慘，以後d an機又會學iphone X咁加曬價

只可以講GAY COCK比APPLE USER更了解APPLE USER
蘋果只係用自己品牌 無論出咩PRODUCT 只要有GIMMICK就得
加埋傻豬AN FAN日講夜講 又M額又BURN IN乜乜物物
實質唔會動搖到IFANS出IPHONE X
反而仲吹捧咗部IPX 嘅人氣 成班反IFAN變咗幫蘋果造勢

人哋出部IPX都唔係為咗嗰啲嘢
要大電量 要大MOON 要襟用 要硬淨 要防水乜乜物物
買部兩年前AN旗艦機都做到哂
點解要IPX?
人哋咪就係要粒蘋果LOGO

提醒下AN狗們 呢個表係2017年Q3

第五第六係iPhone8 iPhone8+

第六第七先係

你個垃圾劇透狗笠完水未

To 三星狗

iPhoneX用兩個月時間過S8 note8 2017年兩大旗艦，S8仲要用左成季去清S8報大數果D貨

To GOOGLE神教教徒

iPhoneX用20分鐘過pixel系列總銷量，Google仲要話滿意

Full screen, 輕，face id, ios 爽快手感
IPhone X 係正喎
申報 用緊X

年年都有人咁講，年年銷量都係咁升

三星首席打手係咪已經縮撚翻入老母個閪到唔敢面對 ？

咁叫多 全球幾多人口?

講真，電話仲可以有咩新功能令你Wow, 令你覺得震撼

佢而家係需要一個全新產品先會令你Wow 落去

認真，樓主我都覺唔叫多

係android 旗艦賣得太少

FACEID堅正

ifan... 醒醒呀

旗艦機？

睇到faceid就知果度之後果d 都唔使睇
你不如睇下faceid 個技術啦
第二d 廠想抄都抄唔到

果賣得最好果間an廠旗艦機銷量都係不足20%，下次傾電話性能果時就唔好同人講旗艦點勁點勁
An旗艦根本就係蟹鬥蟹

佢仲話無突破

已經被蘋果綁架左，出垃圾都要照用

利申：用緊MacBook， iPhone 已經走唔甩

都幾on9
用個電話都話身分象徵
唔知以為你講緊上左鑽石個啲林寶堅尼電話
總有啲電話係貴有啲平架啦
買到咪買 買唔到咪買平囉

想抄都抄唔到，真係無得駁

睇落S9真係諗住用iris同faceid競爭

台灣人咁自我中心
如果以平均收入計一萬蚊一部電話應該會抆水啲
反觀香港人就其實好鬆動

Apple已死

蠢人先會用iphone

部機成本都係一千幾百，賣到成萬蚊

又無flash,無換電 無3.5mm
無nfc 跑分又廢 鈴聲又on9
ram 小 電細
無防毒，清垃圾apps

唔係抆水，係一定唔夠

十仔愈好賣 三星愈賺錢
淨個mon都幫佢搵唔少錢

一日有班盲目嘅idog apple都唔會死

iphone咁明顯唔同 拎出街都一班人懶有身分象徵點會冇人買 人類最中意就係虛榮

其實出到街好撚多人用

反而估唔到8+都真係咁多人買

然後有班狗之前抽水話ip8蟹

都無毒，洗鬼防咩

其實只係證明apple間公司冇死
有班fans 係唔係都課金養 新機一出就轉

但唔反映唔到 apple 係創新 軟件更新 同品質監管上不斷退步

台灣自己都唔少人用

只欠東風收apple皮

部機廢，唔夠勁，一皮野，玩一年，係咁上下啦，就係因為買部機返來咩都唔洗煩！係衰在愈來愈多人用，得返啲廢中，阿伯，阿姐用安撞機來捉精靈！有時真係想轉安撞機，因為用咗，人地都唔知你用咩機，一定唔會撞款！

iphone就要年年有突破有新意有震撼力
其他smart phone就好用外型靚硬件夠勁就得
雙重標準到你

tim cook 數佬黎架嘛佢任務就係要鎖量升
但 apple 以前最令人 keep 住追既係佢既 innovation, 1 部機可能有 4 5 樣新野
宜家一部機頂盡得一樣

其實最大致命傷唔係呢d,而係轉入iOS果種半不可逆性,你睇下兩邊store過百萬隻app
有幾多app既data係可以完全隨時係2個OS間游走架?
尤其涉及iap課金要素既app你想轉呀?

畀分手費(eg:whatsapp)
清你袋(eg種類:大量日版課金game)
甚至唔准你走(恆河沙數,不予盡錄)

何況都未講因為Apple既有入無出辣招令
所有i🐕討論親都必定收皮既八達通添

咁同 intel只係等住被下一種cpu取代 差唔多，依家就係出唔到間咁既公司

快樂使用x中

佢曲到圓，btw 重講咩跑分，
A10 都贏android cpu 幾條街

咁android 又反唔反映到創新同進步
我知你實攞htc 嗰d 花巧野出黎講，咁iPhone 夠有3D touch la

人地講好唔好用你就講銷量，
銷量唔夠人黎你就話人盲撐，
而家連公司文化都攞埋出黎講，你肉唔肉酸d?

好威呀

我而家有錢都唔買iphone (ip前用家) android帶畀我嘅享受高好多

隨便 只係暫現忠誠心態ios11改成點有眼睇
同我講好鳩好用既同我企出黎

64gb都只係8588 買多個airpod有找

Apple on Wednesday said a software feature released last year makes your phone operate more slowly to offset problems with its aging lithium ion battery.

當然唔用腦見係apple又有噱頭就鳩買就緊係易啲比人當狗撚
做冬見啲扮曬趕得上科技潮流嘅中年親戚個個吹自己用緊iphone都知iphone本質係啲乜嘢黎

其實幾抵

成陣葡萄味

隻三星雞蟲打手去左邊

打手唔會回覆條題係對佢地不利既文

可能冇OT 所以唔吠呢

就算你去佢個post應佢，佢駁唔到都會無視

8月既Oreo update 三星12月尾都未有

你用舊機就係囉
新機其實係好撚好用

所以有人屌apple唔創新其實唔多貼切
反而應該係屌鳩佢ios11對舊機嘅支援差撚成咁

咁係真wor, apple 未開賣都已經知實賣得， 但個問係冇3.5mm, 又M 字額， ios11 又垃圾， 令到我越來越珍惜我部6仔， 我真係唔可以冇headphone 插，一萬蚊買返來，又要放棄咁多野， 我真係唔覺得值呢個價， 就算我幾鐘意蘋果都冇辦法接受而家既蘋果

我條女住公屋都買
屌9佢

6仔垃圾嚟，快啲換新機好過啦
當你用過啲新機，就明點解以前可以頂得順部6仔咁耐
3.5就算啦，擺到明係啲要淘汰嘅config(非音響設備上)
呢樣嘢當你用咗airpods之類嘅true wireless earphone就會明個趨勢一定係咁出
有啲似啲人以前屌冇flash/cdrom嘅問題

8plus 真核電，可以用一日

android 依家邊部機功能可以同iphone X 比較？

應該話，android 有邊部機貴得過iPhone X ?
申利：未買過android 機，所以唔知價！

香港大把大錢人
1萬蚊部電話根本唔成問題

Android 賣8千幾起跳？想等死？

Note8賣貴左少少都要送成千幾蚊野清死貨

所以根本唔係功能上嘅分別，而係值唔值嘅分別！唔值嘅嘢，只會愈來愈少人用！

Pixel 又唔嚟香港, 有一定轉
不過Whatsapp history 有冇得轉會?

🍎:如需離開我們這個大家庭,請另付費使用Backuptrans,
但需注意如有任何資料損失教會恕不負責

其實香港地黎講 iphone 價錢升幅點都唔夠樓同飲食高 iphone 講緊十年歷史，都未升過一倍

加上電話真係日日用幾個鐘，仲重要過電腦，肯俾多d錢買既人真係大撚把，係d師奶 廢中 學生 先嫌貴姐

多人用就代表好?

根本好多用an機 用5s/6/6s 嗰班等左x出好耐 一出無可能唔爆

m字額真係買唔落手，買8plus好過

Android 轉 iPhone 咩 Licence 都唔洗再比?

聖誕流流請廢話
非黑即白

多人用代表多人用
少人用就係少人用

傻撚左？定無無知撚衝出黎柒？
樓同科技產品可以比較到？

連登定率

Sor9ry, 我係要iOS

多港豬代表香港全體一致支持支匪
少正常人代代表香港唔需要民主

🍎:各位新加入/悔改回頭既弟兄姊妹,雖然迫害勢力試圖盡全力阻止你地歸信,但係

不用怕

我教已經聯同可信任既第3方帶黎一個絕對可靠既轉移方案

Backuptrans畀大家

之但係迫害勢力可能會盡全力係中途搞鬼使到轉移失敗,呢個係正常既,但請

不用問,只要信

只要成功左你就可以係蘋果既國度得到安寧架啦

喂同我快d拖頭先不斷叫Backuptrans要畀錢果位搞事者出去了,記住,
要
往
死
裏
打

7年後回到IOS = IPHONE 8 PLUS

買IPHONE X 都係盲目無視左OLED

我完全唔覺得3.5mm 要淘汰， 當初話想部機薄D , 屌十仔咪一樣咁厚又唔見佢加返， 擺明專登拎走去賣個垃圾airpods, 如果3.5mm 係有必要淘汰既 oneplus 5t 就唔會咁好賣，根本就蘋果專登其他廠on9照跟以為會係 trend 。就算wireless 技術再好， 都唔應該拎走個option, 同onellus 一樣， 人地夠有faceid 但保留touchid, 有多個option 好緊要

蘋果出名就係硬cut即轉唔理用家，十幾年前cut cdrom,cut flash，人人都屌到拆天

你肯定oneplus 5t好賣係因為3.5mm, 而唔係因為平?